到底呢個窿要點補？

件毛冷衫甩線 會唔會甩晒成件衫？

你返去屌阿婆閪啦

點阿阿阿阿阿阿阿阿